# Servidor API do Identity Issuer

Deta é um sass gratuito - deta.sh


podemos rodar um MICRO - parecido com lamba aws - que grava e le dados em uma database (key-value) e ainda salvar imagens num "drive"

O framework fastfy é uma opção mais leve que o node express, deixei ele configurado para mostrar um json

Acesse Deploy em: 
http://localhost:8080/api/hello?username=admin&password=Password123!
https://hiotg7.deta.dev/api/hello?username=admin&password=Password123!
https://lift.deta.dev/api/hello?username=admin&password=Password123!

